有無人好唔鍾意啲中老年人酣鼻果啲聲？

我屋企啲中老年人係咁，有時出街又係有呢啲上左年紀既人喺度酣個鼻整果啲酣酣定kamkam聲出黎，咁做有無文化我就唔知啦，我唔評論啦，但真係好似啲老左既人先會咁樣酣酣聲

但呢啲聲真係令人感覺好唔衛生好核突，成日酣到啲聲覺得佢個鼻有野想飛出黎咁，有無巴打有同感